一人一套舊動漫之次次都觸動你心

見到animax重播犬夜叉
好情不自禁又重煲
由於佢一集一集太慢 忍唔住手自己上網再睇
每次一睇到桔梗死就好心up
加埋步姐首歌唱到入肉
有冇人同我一樣鍾意睇舊動漫

犬夜叉劇情 歌 人物設定 完全到依家都係無得輸

byebye 喲 伊奇

君望>第二集第一次播ed之外好撚感動

ufo的夏天> 最後一集加ed=完美

四月是你的謊言
啱啱翻睇完

極愛七人隊
蠻骨

Charlotte

男子高中生的日常

蠻骨同殺生丸

喪女
好易代入到個角色
劇情簡簡單單柒下柒下
其實幾好笑

草莓100%

天元突破

罪惡王冠 楪祈最尾俾繩集個幕

Sola

crossgame
涼宮
睇到調轉都識背

ES21

留名等比人笑 kon

食靈
神樂最後的起心肝殺黃泉個幕真係
Will you kill someone you love，because of love？

漫畫 直至死亡將我們分開
動畫 地下城屠牛記
輕小 地下城11卷最尾比指導員問問 男主角講係

ef每一個故事

狼辛

結果師

寒蟬
鋼鍊FA
未聞花名
翼之奇幻旅程，xxxholic漫畫版

好少見同好，漫畫真係勁好睇

鋼煉
其實你妒忌既，係咪人類？

涼風

鋼煉FA

鋼鍊FA睇左幾次都仲覺得好好睇
依家睇嘅動漫都比唔到以前追鋼鍊個種感覺

零之使魔

狼與辛香料

拜拜，愛德華艾力克

零之使魔
1v7w

龍與虎
小實

柒到唔敢睇

星河滿月
情節好似幾普通
但令你不停咁追 完全唔悶
D歌超感人
結局

地球防衛少年
天元突破
仲有火影每次睇鹿丸既劇情都好正，阿斯瑪死個時鹿丸真係.....

棋魂
鋼煉
Slam Dunk
天元突破

呢排重睇緊翼之奇幻旅程動畫
準備睇埋xxxholic
漫畫同動畫分別好大？

如果講舊既
犬夜叉真係最感動
不過樓主已講

其次係高智能方程式 外掛真係好熱血 起雞皮

想講太夜叉點知樓主講左

岩呀，動畫結局好過漫畫
整得睇
可惜而家種村作品愈出愈on9

翼同holic動畫好似爛尾
出動畫嗰陣漫畫根本未完，動畫組求尻其寫
不過老實講，我話爛係因為佢冇還原返clamp既世界觀
你當獨立作品又唔算好差既，制作當時黎講係好既
同埋始終clamp種畫風好靚好有特色
睇你當睇故事定係clamp
其實翼同holic成個故事要睇兩三次先明
但漫畫真係寫得好好
睇唔明下有劇透
holic主角其實係代替真小狼既存在，因為真小狼要穿越搵真小櫻，但一個時空原本有既人唔可以無故消失，而真小狼正係假櫻狼故事後期穿越去日本生既，同時兩個故事時間流動唔同，所以後來四月一日好獨咁生存左幾百年 但狼黑鋼法伊都只係過左幾年繼續穿越
holic同翼都有出第二集
翼次元記仲有xxxholic 戻
懷疑clamp班大嬸冇貨賣仲推埋百變小櫻上中學
不過有得睇都係繼續睇 shut up and take my money

乜冇人覺得似韓劇？我最初睇漫畫已經估到哂
除左歌好聽，根本動畫版韓劇

藍貓

鐵拳浪子

小圓叛逆